#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Godot Engine latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Built-in functions"
msgstr "內建函式"

msgid "Function"
msgstr "函式"

msgid "Description / Return value"
msgstr "描述/傳回值"

msgid "Convert degrees to radians."
msgstr "轉換縮排為 Tab"

msgid "Convert radians to degrees."
msgstr "轉換縮排為空白"

msgid "Sine."
msgstr "正弦。"

msgid "Cosine."
msgstr "餘弦。"

msgid "Tangent."
msgstr "切線陣列"

msgid "Hyperbolic sine."
msgstr "雙曲正弦。"

msgid "Hyperbolic cosine."
msgstr "雙曲餘弦。"

msgid "Hyperbolic tangent."
msgstr "雙曲正切。"

msgid "return"
msgstr "return"

msgid "Base-e exponential."
msgstr "基數 e 的指數。"

msgid "Base-2 exponential."
msgstr "基數 2 的指數。"

msgid "Base-2 logarithm."
msgstr "以 2 為底的對數。"

msgid "Square root."
msgstr "平方根。"

msgid "Inverse square root."
msgstr "反平方根。"

msgid "Absolute value (returns positive value if negative)."
msgstr "絕對值（如果為負則傳回正值）。"

msgid "Truncation."
msgstr "函式"

msgid "Fractional (returns ``x - floor(x)``)."
msgstr "小數（返回“x - Floor(x)”）。"

msgid "Modulo (division remainder)."
msgstr "乘法／除法／餘數"

msgid "Fractional of ``x``, with ``i`` as integer part."
msgstr "``x`` 的小數部分，``i`` 為整數部分。"

msgid "Lowest value between ``a`` and ``b``."
msgstr "``a`` 和 ``b`` 之間的較小值。"

msgid "Highest value between ``a`` and ``b``."
msgstr "``a`` 和 ``b`` 之間的較大值。"

msgid "Linear interpolate between ``a`` and ``b`` by ``c``."
msgstr "根據 ``c`` 在 ``a`` 和 ``b`` 之間進行線性插值。"

msgid "Hermite interpolate between ``a`` and ``b`` by ``c``."
msgstr "Hermite 在 ``a`` 和 ``b`` 之間透過 ``c`` 進行內插。"

msgid "Returns ``true`` if scalar or vector component is ``NaN``."
msgstr "如果標量或向量分量是 ``NaN`` 則返回 ``true``。"

msgid "Returns ``true`` if scalar or vector component is ``INF``."
msgstr "如果標量或向量分量是 ``INF`` , 則返回 ``true``。"

msgid "float"
msgstr "浮點數"

msgid "Vector length."
msgstr "每行字數限制"

msgid "Distance between vectors i.e ``length(a - b)``."
msgstr "向量間距，即 ``length(a - b)``。"

msgid "Dot product."
msgstr "點積。"

msgid "vec3"
msgstr "vec3"

msgid "Cross product."
msgstr "外積。"

msgid "Normalize to unit length."
msgstr "標準化為單位長度。"

msgid "Reflect."
msgstr "反射"

msgid "Refract."
msgstr "折射"

msgid "If ``dot(Nref, I)`` < 0, return ``N``, otherwise ``-N``."
msgstr "如果 ``dot(Nref, I)`` <0, 則返回N, 否則返回-N。"

msgid "Matrix component multiplication."
msgstr "矩陣分量乘法。"

msgid "Matrix outer product."
msgstr "矩陣外積。"

msgid "Transpose matrix."
msgstr "切換行列（縱橫）顯示"

msgid "Matrix determinant."
msgstr "矩陣行列式。"

msgid "Inverse matrix."
msgstr "逆矩陣。"

msgid "Bool vector comparison on < int/uint/float vectors."
msgstr "Bool vector 對比 < int/uint/float vectors。"

msgid "Bool vector comparison on > int/uint/float vectors."
msgstr "Bool vector 對比 > int/uint/float vectors。"

msgid "Bool vector comparison on <= int/uint/float vectors."
msgstr "Bool vector 對比 <= int/uint/float vectors。"

msgid "Bool vector comparison on >= int/uint/float vectors."
msgstr "Bool vector 對比 >= int/uint/float vectors。"

msgid "Bool vector comparison on == int/uint/float vectors."
msgstr "Bool vector 對比 == int/uint/float vectors。"

msgid "Bool vector comparison on != int/uint/float vectors."
msgstr "Bool vector 對比 != int/uint/float vectors。"

msgid "bool"
msgstr "bool"

msgid "``true`` if any component is ``true``, ``false`` otherwise."
msgstr "如果任何組件為“true”，則為“true”，否則為“false”。"

msgid "``true`` if all components are ``true``, ``false`` otherwise."
msgstr "如果所有元件都是“true”，則為“true”，否則為“false”。"

msgid "Invert boolean vector."
msgstr "翻轉顏色"

msgid "Get the size of a texture."
msgstr "匯入紋理"

msgid "vec2"
msgstr "vec2"

msgid "Get the number of accessible mipmap levels of a texture."
msgstr "獲取cubemap紋理的大小。"

msgid "vec4"
msgstr "vec4"

msgid "Performs a texture read with projection/LOD."
msgstr "執行帶投影/LOD的2D紋理讀取。"

msgid "Performs a texture read with explicit gradients."
msgstr "執行帶明確的漸變的紋理讀取。"

msgid "Fetches a single texel using integer coordinates."
msgstr "使用整數座標獲取單個紋素。"

msgid "Extracts a range of bits from an integer."
msgstr "從整數中提取一系列位元。"

msgid "Insert a range of bits into an integer."
msgstr "將一系列位元插入整數中。"

msgid "Reverse the order of bits in an integer."
msgstr "返回整數除法的餘數。"

msgid "Counts the number of 1 bits in an integer."
msgstr "計算整數中 1 位的數量。"

msgid "Find the index of the least significant bit set to 1 in an integer."
msgstr "找出整數中設定為 1 的最低有效位元的索引。"

msgid "Find the index of the most significant bit set to 1 in an integer."
msgstr "找出整數中設定為 1 的最高有效位元的索引。"

msgid "Adds two unsigned integers and generates carry."
msgstr "將兩個無符號整數相加並產生進位。"

msgid "Subtracts two unsigned integers and generates borrow."
msgstr "兩個無符號整數相減並產生借位。"

msgid "Assemble a floating-point number from a value and exponent."
msgstr "從數值和指陣列合浮點數。"
